既然要攬炒 娶大陸妹有咩問題?

首席加速師

大陸妹好鍾意做雞, 周街都襟兄弟

攬炒冇計 忍辱負重

咁你咪娶囉關我哋撚事
係都要開post出嚟駁屌

駁咩屌
我帶多一條加速出路俾巴打

操大陸女人
讓她們懷孕

屌就可以嘅，娶就不了

攬炒

做雞都仲會收錢，支那妹做精盆福利姬肉便器只收精唔收錢

你屌完就飛 搵下一個再屌 咁就唔嘥嘢啦
娶番黎就係一換一 你有幾多人口同人換

你要死唔通唔俾你死咩

臭閪都屌，不了不了

重金屬閪部

港女都差唔多

在中國，男性地位大於女性。
在香港，女性與男性的地位差不多，甚至超越男性。
不過現在，女性的地位已經愈來愈高，也有很多成功女企業家比男性地位高出很多。

佢又何嘗唔係一條毒撚

你咁樣嘛你你自己炒車，唔係攬炒

人必先自炒 而人亦炒車

全世界女人都係雞？

駁唔到我

綠帽師

你都係為屌閪姐
屌完就算
結婚分分鐘臨老過唔到世